放apple watch 6 石墨 44mm

有apple care +
淨係錶嘅原價放

$20同你收

原價放
我點解要同你買？

原價放 貪你d手汗同個apple care

咁apple care+都要加6舊水㗎
你咪當折咗

厲害了 仲唔謝恩

我用series 3同你換啦不如 我加10蚊

大家唔好同樓主買 隻錶有問題的

連登仔：點解要同你買？
你隻錶再打多個九折有啲機既

係我冇考慮清楚就買
而家要受返啦

有你手汗加價都得啦

但我減咗價㗎啦
同埋我未配對落部電話到

還返隻錶比人啦

買se好過

買得apple watch真係貪你個六舊水apple care?
巴打你都幾搞笑

自己用返啦，又唔洗蝕又唔洗比大家潤

之前冇帶開？

樓主志在打個和

原價減800收

覺得蝕 唔抵呀？ 帶多3 個月 再打返個7折出去囉 無計架啦

冇

搵唔到人接手再搵你啦

有手汗，男定女先？女可以原價

唔需要apple care+ 喎

搵唔到人接手先返轉頭就1000先收

排500

5k ok?

你幾錢放 連登仔都係會屌

成班發窮惡姐

喺度放嘢只會引嚟一班乞兒

可議
請tg

開箱打七折

原價-1000
可即時交收

未配對落電話
Apple Watch處

隻錶3399+600 apple care計埋齊頭4000
上網買gift card一般都搵到9折
即係成本3600
而加樓主放3400
即係平得200蚊
我點解唔係apple store直接買要戴2手錶

正常連登唔會放得到嫁喇

拎上二手網放就應該冇問題

8折同你收左佢

3888$即收

真心膠？

放5.5k
有意tg

冇考慮啲咩？

真係好撚憎啲買錯/玩夠 想接近原價放唔使蝕嘅撚屌
買錯唔使你受？

因為樓主係乞衣

二手一向價格減半

咪撚on9啦 當人水魚

當你原價3400
出面啲二手鋪頭收2000 放2400
你出2200, 2300到咪有人買

傻閪。。人地石墨呀，再計過啦

同意 有手汗要加價

樓主唔好聽連登仔d冷嘲熱諷

有意買 tg：hugo1991

你係兒登放野，真係未死過

可異價㗎請tg

但你依家就搵買家受返

又唔係咁講
開左用過即係二手啦
你原價放我貪你係明星戴過會香啲？
我直接去舖頭買唔好
仲可以儲埋信用卡積分添

可議價
有意tg

自用啦 正價邊個會同你買 貪你有寶咩

放5.4k
有意tg